矮子王解散後最佳歸宿

權F去Rocket punch: 佢地乜都有爭對波
油降去Everglow: 佢地乜都有爭醜女下靶
其他是但

樓主弱智

細細個Test過有80

永續=最佳

睇咗好耐都睇唔到兩個詞語四隻字邊忽一樣=

權 源 入火箭拳拖飛機🥱

點解咁能冷門嘅支語你都識

我睇billibilli有開彈幕🥚🖥

全部打入冷宮

CLC會唔會早過iz*one解散?

樓主on9嚟講都數一數二